{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026755?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 자연뜰펜션(편백스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できませんので払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を正確に遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉を焼く直火方式が禁止されていて、個人的に炊事道具を用意すると持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパ/ジェットプールや大型プールなど、その他の施設利用案内もあるだけです。 炭とグリルを利用したバーベキューには追加料金があり、駐車場も完備されています。 ペンションの近くには遊歩道もあり、電気ボイラーを使用して安全な暖房施設を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "別途費用が発生する場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できませんので払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使ってもいいですか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式が禁止されていて、個人的に炊事道具を用意すると持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールや大型プールなど、その他の施設利用案内もあるだけです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための追加料金や駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューには追加料金があり、駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには遊歩道もあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような暖房施設がありますか？",
            "answer": "電気ボイラーを使用して安全な暖房施設を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 534
    }
}